我地DSE真係同AL差天共地

利申一陣放榜

我地dse著重全方面發展
中英數通識一定要有一定水平
反觀AL?得UE 仲要合格拎E都得
Dse你英文無得4仔5仔真係88啦
所以語文水平我地會好過AL

選修科 話就話讀多一年
但其實大家都一樣咁難
你讀多人地成年 卷難啲好正常姐

所以dse係難過al 全方面發展

樓主搏屌？

你AL?dum低一句無意義既野當討論左？

我dse
但我都覺得你博屌喎

有啲腥

絕大部分professor嘅評論
Dse垃撚圾
乜撚柒都唔識
整體上心態又懶

小學雞啲咁計....
如果要考al 要過多關ce
計返仲多返DSE一年添
考試都考兩次啦

根據樓主 logic, dse 係難過大學
因為大學係專門讀一科, dse 要讀好多科

利申 dse
去到大學根本一個 sem 教晒多過 dse 三年既野

呢啲係個人心態問題
唔通AL無比較懶的人
唔通DSE無比較努力聰明既人？

AL DSE 大部分課程重疊先可以咁講姐

自己開返個syllabus對下啦on9仔
大部分重疊
同ce大部分重疊呀

有

不過絕大部分都蠢到講極都聽唔明
所以咪俾人覺得懶囉

DSE=CE level

呢個你岩
經過呢一次CE嘅洗禮
AL心態係唔同啲

咁因爲你身邊多數係蠢人🤔

a level 反而同大學 year1 重疊
reference to: math, bio, chem, phy

你做過al past paper 未？

咁大口氣
好想知樓豬陣間派咩成續入到咩科

樓豬係咪無操過AL d 卷？
利申 DSE

Dse 同大學 year1 重疊
只限頭3堂lecture 其他收皮
利申dse

你睇下A Level UE 先講la, reading 篇文再加D language 要個幾鐘做完，個proofreading 難到想死，listening 又快，聽到又有機會寫唔切，Practice Skill
D reading 多到想死，得1：45做。

利申:2012 AL 考生

考CE果陣全部考生得返3成有得考AL ，無左7成人墊你底，然後你係同淨低成人呢班人再一齊拉Curve考AL，而AL程度係難好多